點睇Zenyum 箍牙公司？

聽到個名都唔開胃，腥淫
但平過invisalign 好多，究竟有冇伏

啲廣告好撚煩

留名同問

廣告啲女好煩
CS隔幾日先覆一次

處理minor牙齒問題就幾抵

超級輕微既問題先做到
Cs同埋搵既牙醫都好hea

利申：用家

伏

真係有牙醫跟？

有牙醫跟，箍個陣有問題可以搵返牙醫睇
有牙醫黎講萬幾蚊算抵，不過就只處理到少少牙齒唔齊問題，好唔齊就未必岩用

有呀
見左兩次牙醫啦

so far我淨係做模同第一次上箍見過醫生
箍緊途中係無見過醫生
就算要見醫生 都係要揾返Zenyum安排
至於揾唔揾到zenyum幫你約見醫生又另一回事了

祝你好運